
                      Directa desde el primer fotograma. Radriografia de una sociedad en la que la mujer lucha contra el machismo institucional y las creencias religiosas. Destaca la honestidad de todos los personajes y la justificacion de sus conductas. El director no se posiciona y trata de relatar los hechos de acuerdo con la moralidad y principios eticos de cada personaje. Para la reflexion la descripcion que se hace del sistema judicial irani y la forma en intervienen directamente los interesados en el proceso sin representacion legal y en las soluciones extrajudiciales. Nos muestra una sociedad irani 
alejada de los topicos occidentales y describe situaciones que son comunes a cualquier pais de Europa. Merecidos los premios de Berlin. Buen cine que merece ser visto.
        
            